點解要吃煙？知唔知自己好撚臭

知
但我一唔開心就好想吃枝煙

用筷子吃？

樓主個樣

你好撚臭

敢唔敢食兩支先

用開叉子吃

正 又多一個煙友

煙友，你吃開咩煙🚬🚬

樓豬你個名

赤玉

唉

喜歡你
那雙眼動人

甘玉 better

我會捽勁多消毒酒精辟味

點解吃完想嘔都繼續吃煙

我身邊只得煙草所以我不自覺打火

正

如果想開心 為什麼需要等

吃